# 
# Translators:
# cryptogun <safetychinese@gmail.com>, 2017
# cryptogun <safetychinese@gmail.com>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Spirit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-25 14:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-09-13 00:53+0000\n"
"Last-Translator: Esteban Castro Borsani <ecastroborsani@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/spirit-project/spirit/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: forms.py:33
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: forms.py:34
msgid "Choose a category"
msgstr "选择分类"

#: models.py:32
msgid "category"
msgstr "分类"

#: models.py:35
msgid "title"
msgstr "标题"

#: models.py:37
msgid "date"
msgstr "日期"

#: models.py:38
msgid "last active"
msgstr "上次活动"

#: models.py:39
msgid "reindex at"
msgstr ""

#: models.py:41
msgid "pinned"
msgstr "置顶的"

#: models.py:42
msgid "globally pinned"
msgstr "主题已置顶"

#: models.py:43
msgid "closed"
msgstr "关闭的"

#: models.py:46
msgid "views count"
msgstr "浏览次数"

#: models.py:47
msgid "comment count"
msgstr "评论次数"

#: models.py:53
msgid "topic"
msgstr "主题"

#: models.py:54
msgid "topics"
msgstr "主题"

#: templates/spirit/topic/_render_list.html:48
msgid "There are no topics here, yet"
msgstr "还没有主题"

#: templates/spirit/topic/_top_bar.html:17
#: templates/spirit/topic/_top_bar.html:32
msgid "All Categories"
msgstr "全部分类"

#: templates/spirit/topic/_top_bar.html:29
msgid "All Subcategories"
msgstr "全部子分类"

#: templates/spirit/topic/_top_bar.html:41
#: templates/spirit/topic/_top_bar.html:44
msgid "Create Topic"
msgstr "创建主题"

#: templates/spirit/topic/active.html:5
msgid "Latest active topics"
msgstr "最近活动的主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:12
msgid "Main"
msgstr "首页"

#: templates/spirit/topic/detail.html:39 templates/spirit/topic/detail.html:43
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: templates/spirit/topic/detail.html:51
msgid "Moderate"
msgstr ""

#: templates/spirit/topic/detail.html:57
msgid "Select comments to move"
msgstr "选择要移动的评论"

#: templates/spirit/topic/detail.html:60
msgid "Undelete topic"
msgstr "恢复删除主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:63
msgid "Delete topic"
msgstr "删除主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:67
msgid "Open topic"
msgstr "开启主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:70
msgid "Close topic"
msgstr "关闭主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:74
msgid "Unpin topic"
msgstr "撤销置顶主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:77
msgid "Pin topic"
msgstr "置顶主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:81
msgid "Unpin topic globally"
msgstr "撤销置顶主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:84
msgid "Pin topic globally"
msgstr "置顶主题"

#: templates/spirit/topic/detail.html:106
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: templates/spirit/topic/detail.html:114
msgid "Move selected comments to"
msgstr ""

#: templates/spirit/topic/detail.html:120
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: templates/spirit/topic/moderate.html:5
#: templates/spirit/topic/moderate.html:9
msgid "Moderate topic"
msgstr "操作主题"

#: templates/spirit/topic/moderate.html:14
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: templates/spirit/topic/publish.html:5
#: templates/spirit/topic/publish.html:20
msgid "Publish topic"
msgstr "发布主题"

#: templates/spirit/topic/publish.html:38
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: templates/spirit/topic/update.html:5 templates/spirit/topic/update.html:9
msgid "Update topic"
msgstr "更新主题"

#: templates/spirit/topic/update.html:13
msgid "Update"
msgstr "更新"
